```bash
jar -cvf myNewFile.jar .
```

или

```bash
jar --create --verbose --file myNewFile.jar .
```

Точка в конце означает все файлы и каталоги с их содержимым, находящиеся в текущем пути, из которых нужно создать JAR.

Чтобы указать каталог, в котором находятся файлы, которые нужно поместить в JAR:

```bash
jar -cvf myNewFile.jar -C dir .
```

где `dir` - каталог (относительный или абсолютный путь).
